귀엽죠?
얼른 손주 보고 싶다. 이거 신기면 얼마나 귀여울까.
필요한거 다 사주세요.
하지마. 오늘은 구경만 해.
사주신다고 할때 다 받아놔야죠. 그래도 되죠 아부지?
그래. 뭐든 다 사라. 우리 손주놈 쓰는건데 뭐가 아까워?
너무 이쁘다.  아부지 이것도 사주세요.
아닙니다. 필요한게 있으면 나중에 저희가 사겠습니다.
사준다고 할때 사. 내맘 변하기 전에.
